究竟移咗民嘅愛國小五毛 點同人解釋會去外國住？

我諗咗好耐都諗唔到

移民外國嘅小粉紅如果俾人問既然咁愛中國 點解仲要移民？

雖然你知 我知 佢知 單眼佬都知個真正原因就係本身住個度唔好

心裡面就咁諗啫 但無理由講偉大祖國唔好吖

究竟佢地有咩藉口話俾人聽點解要移民呢？

移民是生活
愛国是工作

睇過有人答去邊住係佢自由 人地國家俾我去住 關你咩事

咁依個應該唔係解釋呀？但我又唔識反駁

你估我想架, 我為自己個仔渣嘛
大部分都係用E個理由

咁咪即係話係中國無quality of life

0分

為個仔啲咩呢？

無論係邊都有一顆愛蝈嘅心

我是来帮党佔領此地的

自古以來……

攞外國護照時要宣誓

好似加拿大就咁嘅
I swear (or affirm) that I will be faithful and bear true allegiance to Her Majesty Queen Elizabeth II, Queen of Canada, Her Heirs and Successors, and that I will faithfully observe the laws of Canada and fulfill my duties as a Canadian citizen.

咁邊個先係你個國家？

佢地唔驚 因為真係外國人黎

心繫祖國，身在外國從事間諜活動

咁明顯講自己係間諜？

邊個解答到我 我又諗唔到點駁同滿意 我就all in hsbc

大家吹下水

英國好似改判國罪，唔可以宣誓完效忠英國（英女皇、皇室繼承人、etc）再效忠其他國家

其實英國啲支港人係咪全部都舉報得

基本法腐乳無事

One China!!!! One China!!!

無人答到？

連登小粉紅點做野咁簡單都答唔到

問過，真係冇個答到

hang 機

以前先睇過
講到好好聽只係選擇另一種生活方式
叫啲人唔好再鬧佢
自己就嫁咗比隻白皮豬去老美

繼續拍片比支那人睇搵錢

哂氣，十居其九問非所答/轉移話題

另一種生活方式中國地大物博 河山秀麗 地靈人傑 有咩方式係要到外國先感覺到

仲要面不紅 氣不喘 滿嘴歪理鬧返人轉頭

我地唔一樣

佢地有無覺得自己好矛盾

會話搜索外國情報

違反宣誓

係咪即係大大聲話俾人聽自己係間諜？

之前係澳洲見過個小粉紅支女，佢用假學生身份留左三年澳洲(即係成年都唔洗點返學，一直用student visa打黑工)，自稱係為祖國賺外匯先賴死係澳洲

佢地發誓當食生菜

「我覺得美國英國加拿大日本澳洲紐西蘭法國西班牙唔好，所以我要去改變佢」

向當地移民局舉報

認識下外國環境 學晒外國d野

事實完全無間謀行為即係9up

依個解釋幾好

即係要不是中國人, 外國早就要食草

依個幾好

知唔知點解你唔識反駁

因為佢根本就唔係答緊條問題

人地問點解移民，佢就答「移民係我嘅自由」，但姐係點解要移？

係愛國嘅點解唔貢獻自己嘅力量知識報效祖國
振興中華
而係輸出去俾人地國家
根本出得國
愛國只係象徵式，掛喺口邊一句口號
等自己個心好過啲

反美是工作 生活在美國

佢地打橫黎講。會覺得佢地肯黎係人地汁到

咪諗住同佢地講親理，班人好撚賤係要人用支共果套同佢鬥拳頭大

係twitter問過，話唔想成為祖國的負擔，所以先去外國
之後再詳細啲嘅質問就死都唔答，開始扯開話題或者人身攻擊

我都試過問 佢地點都唔肯答去咗邊個州

我懷疑佢地係間諜

有無教學？

依家好似係話將中國文化帶去外國好似最make sense

點答啲五毛好？